狗並唔係咁打

自從721
大家對狗嘅仇恨越嚟越深
所以每一次遊行示威雖然係有明確主題
但係最後都會演變成打狗
不過近來呢幾次我直頭覺得大家出嚟都只係純粹為左打狗
坦白講打狗ok
但係大家又有無諗過要點打先打得贏
對家裝備已經贏我地九條街
仲要有戰略佈陣
如果我地目的係打狗
我地係咪都應該試下佈陣、諗下戰略主動進攻呢
我記得之前有個12人勇武小隊嘗試過喺荃灣做呢樣嘢
嗰次嘅戰略同佈陣其實有得打
只係真•勇武人數唔夠
所以未打就散哂水
我認為值得再試
希望嗰個小隊唔好灰心
可以再次同我地一齊出嚟試陣
同時大家喺討論日程又或者做偵探嘅同時
可以有翻多啲戰術討論
前線需要更多戰術先可以打勝仗！！！

推

應付水炮車：
近排見到水炮車一出動
手足就只可以一路跑
結果俾架車推足成條彌敦道
其實水炮車最大嘅弱點就係好難轉彎同調頭
下次水炮車入左彌敦道之後
其實手足應該即刻向兩邊內街跑
避開左碌水炮先向後跑
可以嘅話就嘗試兜翻去水炮車後面反包抄

水炮車好似冇死角

但係水炮車後面會跟住成堆車隊
我地兜翻轉頭喺兩邊側擊嘅時候
架水炮車根本就調唔到頭射我地

應付防暴：
平面對決其實我地莫講話打贏
打中都好難
even係火魔都唔會打得中
但係如果我地可以好好咁應用地形
喺高位進攻就唔同講法
所以當狗出動之前
我地就要拎哂所有制空點做埋伏
等啲狗自投羅網

最大問題係對家有commander，我地無現場大台，比我地咁多哨咁多上帝視角知對家點部署都無用，人人都唔同諗法，我地已經比對面無裝備，仲無埋指揮，現實啲講只係烏合之眾

應付地鐵站：
地鐵站固名思義係喺地下
所以全部出入口都係樓梯
所以除左結界師可以封印之外
我地仲可以一人一枝番梘水花生油
向住條樓梯起勢咁淋
一嚟防到狗快速沖上嚟
二嚟增加黨鐵清潔成本
三嚟仲可以做火魔助燃劑
不過要擔心嘅就係可能會燒得勁得濟
累到入面嘅黨鐵職員
仲令到救火救人嘅消防員有危險

所以前線首先要有唔同戰略揸手
到時就知道咩清況可以用邊種策略比較著數
戰略喺打仗係唔會嫌多

其實正正係我地無commander
呢個先係我地嘅優勢
啲狗個個毅進仔個腦唔識轉
我地就個個都識獨立思考
識得幾時應該做咩先啱
我地更加要預先諗出唔同謀略
然後交俾前線臨場應變
我地最難搞就係多變
班狗下下要command其實行動好慢

冷氣軍師係咪訓哂啦

ok聽日再推

呢個要推

今日班狗有班狗雖然出唔到地鐵站
但隔住個鐵閘扔tg

都唔係第一次
之前喺老銅都試過

水炮車其實有個mode係全車噴水
佢其實唔止支炮識噴
某d位置都有噴水位
被包圍個陣 可以噴
之前都有人講過

其實點解唔試下玩顏料？ 中車頭又可以睇唔到路開車
中人又可以阻擋視線 整到成身都係

如果無勝算
咁就更加避免同水炮車做正面衝突
而手足如果兜去內街之後
側擊水炮車又得
側擊佢後面啲車隊又得

同意，潑漆可以有效遮擋視線，中落車cam，水炮就冇咗眼，前提係要多

主要係太遠掟唔中
如果係掟程範圍你都寧願掟火魔法啦

真

前線好多唔係咁諗
唯有盡我地能力去俾最好嘅策略佢地
減低損失之餘
又可以做到最大輸出

木板？

如果夠時間其實最好可以幫佢紅毛泥封站

火燒藤甲兵

成隊係後面仲去後面包抄？

側擊
然後向橫逃走

個mode 係防火魔用，細力過主炮好多

同埋可以練熟啲其實每個區有唔同玩法 例如港島區同九龍區係唔同嘅 譬如旺角咁 可以一邊陣地，一邊有快閃咁

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

正面無得打 要揾位突擊

一直以嚟用嘅火魔法都係逐個、逐個點著然後掟出去，咁樣可以產生短暫路障效果，不過實際攻擊力會比較弱，而且一唔小心會傷及魔法師。

小弟愚見，假設有5樽喺手，如果想加強攻擊力，頭4樽用蓋封好/唔好開蓋，然後集中一個目標分別掟過去，爆樽後就可以累積多啲魔法水，跟著第5個係🔥魔法，掟落之前嘅目標位置就即時可以產生壯觀場面，攻擊力倍增，絕對有震懾作用。

都可以點著哂五枝一齊攻向同一個目標
咁樣會著得快啲

我都覺 除咗制空點之外 其實街上隔離左右有好多設施都可以用例如消防喉 水喉咁可以諗下點開 同埋每一區玩完之後應該有檢討我哋都要有我哋嘅戰術

上面ok 但點反包抄
人地後面十幾車防暴
要好好好多人先夠做

上次嗰隊勇武就係做足功課點知唔夠人實行佢個plan
希望佢地肯再出翻嚟

其實係有分別㗎，點著晒五支先掟，係五個一支嘅效果，五支一次過著，係倍數效果。

係
反包抄係我想達成嘅戰術目標
但係前線人數唔夠
所以暫時反包抄係唔work

呢招Set火障撤退就work
如果話要燒狗車 燒狗
咁前線都冇乜機會比你連續dum 5支
仲要同一個位

魔法師暴露喺人群外多一秒就多一倍嘅危險

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

由一開始已經錯
同有槍的防暴打係白痴

休班果班呢

唯一成功幾次打狗
沙田遊行新城市
沙田開花
TKO單車
講緊D咩自己參透下
利申 唔好再廢up麻包袋 班狗幾個月之前已經豬籠接翻放 幾乎無可能

有班會落街買煙
根本同區街坊要做一定有機會

其實好多勇武都係一team team既 相信有好多都唔係為打而打 好多都會喺場地方面諗好多嘢因為呢樣真係最重要 呢樣野係講緊可以解決或者soft到武力不對等嘅問題 所以希望呢個post可以多啲人討論 首先大家要有個意識 每個地區每個地方都應該有佢嘅打法 因為會係我哋嚟緊幾年嘅戰場 再諗下可以因應唔同地區嘅特性可以點玩

例如係沙田近往好運個幾條天橋 佔咗佢會好好打
又或者係旺角咁多內街小路 走嘅時候要分散走咁
再或者係喺上環打 或跟住唔同大學嘅地方都可以上大學之後再走緊 呢啲都要講出嚟可以比唔同嘅人知道地區嘅特性因為有好多人都唔知地圖上嘅位置

打狗係下策 制服黑狗無法施暴係第一重點 點樣令和理非唔淆底 加入一齊止暴係第二重點 以下夢境同大家分享

人海近戰 用最短時間 最低武力令敵人無法行動 再分散敵人
近戰時狗嘅大部分佈陣 遠程及範圍攻擊效用會大大減低
先用最快方法拉近距離 將狗嘅優勢消除 近身後唔需要過招 第一時間撲埋去攬實隻狗 全力限制狗嘅行動力為先 將狗身面向其他狗 後面搵多兩個人撲埋過去 夠三四個人就合力制服綁離現場 除哂佢嘅裝備 攞走彈藥逼佢投降 再返戰場幫拖 其他人繼續衝 邊隻狗幫拖就同樣方法夾走 如是者 應該好快就可以捉走最少十個八個 不斷重覆捉同大叫"公民逮捕 黑狗投降" 敵人應該好快會跪低或者全軍覆沒 如果有鬼 一至兩個人攬實一隻鬼 暫時阻止佢行動 狗跪左鬼就跟住跪

事前準備
了解公民逮捕 開始宣傳合理制服 研究可唔可以由針對每一單濫打濫捕開始做起 攬人係天生技 平日稍為同手足練習下點樣攬人 自衛同和平制服 已經有效過拳法劍法 第一下衝係最難 一定要夠裝備保護自己 擋到幾下攻擊

作戰注意
保持距離係無可能贏 魔法等只可以係助攻 用方法撞入狗陣 捉實D狗拉入安全範圍 分散狗同叫佢地投降係必要 攻心為上 一係唔出 一出就要盡力得到全勝 打仗就住就住 結果就只會每場都輸

戰後處理
拍片同確認狗身份後放人 可以考慮將片匿名傳俾記者
保持清醒 維持最低武力 就唔怕落人口實

水炮車搵樓上街坊幫手啦

火魔對水炮冇用
同意用漆彈

唔夠人做到呢樣嘢

捉落單狗就得
成群結隊好難捉

要打一定係捉腳 上身對打一定輸佢地有棍

參考大自然蛇冇左摩擦力就變垃圾

接觸到地果陣蛇係無敵

冇左接觸點就變蟲

坦克最弱就係頂部裝甲。

先由細case做起 同埋你覺得要幾多倍人先夠？

落單你想點都得 而家人數已經係狗嘅超多倍 最後都係狗無事 人就拉左 除左怕死累全家仲有咩原因

防暴個春袋位 下盤係弱點黎
太空館果到都有少少捉到鹿唔識脫角 傘係打上身
但係一定要有人打下身有護具既位 差婆長頭髮既就扯頭髮搵佢過黎打
打群毆既就捉最弱果件黎暴打 disarm 同拆裝係基本

睇下有冇抽風系統個頂 有就放野落去

仲有可樂樽爆樽用

粗電線 、7仔買緊玻璃樽裝汽水 、 Combat knife/pen

佢哋條褲得護膝

埋身戰其實已經甚少出現
尋日都係因為啲狗主動放一隊人特登俾我地打
不過見到開始多左手足用遮插尻啲狗而唔係扑佢地

件差婆暴露晒個後身位都唔識用 我果下有d 唔開心 、 扯佢頭髮 將佢個頭撞落去玻璃到先係正確做法

唔係個個有實戰經驗

個堆防暴血厚係用遮打黎發散佢個主意力 差婆典型CID gear+ 一個頭盔仲要有一大把頭髮露左出黎 （得左個背脊出黎） 一定係好似佢地咁 拉佢去我地到圍打

叻仔d 既 攞條皮帶索佢條頸佢就會鬆手

水炮車全車有花灑，唔怕架

真係打狗就麻包袋啦,快𡃁正,想生又得,想死又得,唔生唔死都得

自己都係 唔好背對敵人

可唔可以試下用其他野封閘(成卷透明果種)，封多幾層有彈性唔易穿(未測試過唔肯定)

推 戰術post

要有1:5先可以咁打，1個人攬實佢，1個人捉實狗兩隻手，剩低3個人打爆隻狗

有冇方法令佢射唔出谷住谷住🤔🤔

係咪應該等佢收工會易啲

好難五枝同時出喎手足🤔🤔

喺戰場上正式贏到一次意義大好多
雖然難道係幾倍

手足有槍就發達

班狗好似無拎盾

春袋

男打女會唔會蝕底要就住打??

水炮車調唔到頭
但頭頂個水炮轉到彎嘛

坦克車會有大量步兵保護

件衫防割防插，好難傷到

想講多少少
出拳唔係打爛仔交就咁𢱕

記住三個字「轉出去」
出拳隻手轉出去個攻擊力會高好多

荃灣係咪指10.1個日

男女一樣 理撚得佢 一定打薄血果件 最好破相

納佢條頸

push

包書X?

唔係
再之後有一次開花

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

唔係佢死就我亡

話就話冇死角
佢預計都係向前攻
如果下下d人響後面突擊
佢向後射可以射番d狗

有冇d油係杰d油性?
咁樣佢用水都沖唔走油性油
水同油溝唔到

沒錯

所以一定要小隊化

有沒諗過，不要星期六日出
點解要被人係預先知道時間地點既情況下 出

咁只會被圍捕

佢地好多時都搶高位

洗衣機

全車噴係灑水(一樣可加催淚/色水)
佢大大力果炮噴係車頭車頂
所以車尾係弱點
(好似係)

lppp

BG+打交=演習

偷襲 遠攻 空襲 圍毆落單

石油氣罐

Push

因為遊行、集會依然係重要既事。
而香港星期六、日先有可能聚人。

至於其他日子就由各小隊自行負責。

其實最大問題係勇武唔夠人，同時心態唔夠放。
如果全部手足喪屍式進攻，只有實彈先制止到。
但絕大部份香港人未做到呢步，我自己都係，sorry.

所以我話不能再星期六日出
全部自己組隊
係其他日子進行突襲

突襲指快閃定打狗？

絕對要拉，冼到佢哋仆晒街好治愈

推定拉？

要練膽

快閃

其實個女FA被差佬射眼個日開始，已經要停止衝擊

外國已經睇到，但你地不肯聽，引至更多犠牲

拜託了! 沒有戰士的裝甲及勇武，便別再送命! 現在是打仗，對家已成魔!! 你們想保護香港，但連自己的命也護不了的話，香港要靠誰保護呢?!!

重點係右手

呢個正！

有無手足諗過落釘？

願聞其詳

其實而家冇乜勇武

介唔介紹講多少少 即係勾拳？
我以為直拳最夠力水

咪玩啦 敵人弱過你簡直可遇不可求 仲讓佢單手咁呀？ 我都好撚想遇到囉

小隊化嘅話 點組隊又係好大問題

現實搵朋友組
所以毒撚都係唔適合抗爭

試下埋伏

所有朋友都係和理非
每次都係lone wolf

唔好再被動，主動圍攻落單狗，仲要識得聲東擊西，分散狗嘅隊形，蒐集情報，如果有落單冇槍嘅狗，第一時間扯開面罩影相之後起底用，廢得一件算一件。

仲要，平時要全民抵制狗，令佢哋冇曬私人生活空間，咁鍾意返工返飽去喇。

上天台好過啦
天台大把野唔要要人幫手掉咁D

香港呢個戰場既特色就係多高樓大廈
密麻麻得黎有好多高度仲差唔多
真係好話唔好聽我唔覺意跌咗個電視機落街
係咁二行兩步就行過左兩三棟樓
追都冇得追

上天台

我地夠有試過趕狗落橋